旺角，尖沙咀？投票

旺角，再尖沙咀
直接尖沙咀

大家公投

推

旺角 其他野現場表決

旺角見

一面倒

我跟大多數

總之一定要小心。癲狗係癲架

人多先會贏

自己用腳投啦

要保護旺角手足！

尖咀尖咀

原因？

可否提出支持或反對原因大家參考。起碼知道大家唔係分化

我本來支持尖沙咀，係擔心旺角安全。但因通知唔切所有人轉場，所以寧願一齊先保護旺角手足、行完再轉場！

Tst

大家放低成見及自我，以大局為重！齊上齊落

先旺角 後尖沙咀

真心希望以大家安全為上！唔好意氣之爭！齊上齊落！

應承我，去旺角要行完走，唔好守！

大家要有共識。

乜事都好，去左旺角先唔該大家

旺角有不反對通知書，比較上安全。只要唔好守同衝。之後先去尖咀行街

贊成！人多先安全

民主就是尊重大多數人意見

希望今日大家
去完旺角和平散去
先再去行街
好多人唔知轉場
散場叫人一齊去行

旺角集合再行去尖沙咀？

前提係大家有共同目標同志投意合

遊完旺角極速轉場

先去旺角 行完旺角 現場再決定轉場啦

大家對政府同黑警態度一致吧？！

尊重大部分人意見！呢個就係民主

除非個要求係違背良心同公義，我地尊重大部分人意願。呢個係民主精神

我驚無限loop咋
其實點到一定有人留
然後唔走唔走
好快就走唔到
然後問做離棄旺角去尖咀
跟住分化撚撥火
話尖沙咀根本係鬼
旺角戀戰
冷氣軍師

總之大家識be water
就無錯
如果大家形式主義教條主義揀邊樣都係死

希望大家同心，先放下意氣同自我。保護大多數人安全為大前題。如果大部人先去旺角，而其他人有責任去支持同保護佢地！相反如果大部份贊成直接去尖沙咀，我地就寧願放棄旺角，當擺空城計！

推，費事到時兩頭唔到岸

只要大部分人走，勇武見人少都會走。呢個係一定要有既共識！

麻包袋

我地今日做任何活動同決定，都唔係為個人！

齊上齊落，保護大家！

上環嗰次仲要放催淚彈清咗你後排先
好難搞
anyway 去旺角先基本唔係咩問題
be water 即係醒水執生唔係散水定咩嘢
希望大家識得

大家加油

有冇人提議旺角完後去尖咀路線。各自搭地鐵？

旺角，呢兩日結果會影響85罷工。

成日講be water，點都要試一次先
試試吓就會搵到個模式點玩

兄弟爬山
各自努力
你玩公投做乜

馬鞍山同葵湧做得好好！

因旺角癲狗已預備好，我地分散唔夠人隨時又有人被捕。

目的只有一個，人多互相保護。齊上齊落，一個都不能少，不被捕，不受傷。

無錯